想搵Arduino代寫代做要原理圖

我做硬件 你寫program 有意PM 我你既方法 手機/TG 急

電子狗

push

TG: qqqgogogo

Push

push多次

我可以幫手，請Telegram 我： qqqgogogo

巴打 telegram搵我未

明天會搵 依家做緊research

可唔可以講些少詳情先

FYP味濃講個topic大家參詳下

不如講下想做啲咩先

邊隻arduino要做咩先

係fyp 但唔可以講太多 好小型project

痴線

有興趣聽下詳情，tg: polymath2be

加你唔到 你set 左privacy

點解會識做硬件但唔識寫program?

砌出黎但唔識點拎佢郁

加左你啦巴打

Or you give me your telegram ID